消息指黎智英被加控勾結外國勢力及危害國家安全罪

唉，今次成仁了

擒賊先擒王，槍打出頭鳥

莫須有追溯期

黑警死全家

香港高官全部有外國護照，咁又係咪勾結外國勢力？

xx勾結外國勢力

沒收財產未呀， 收歸國有

想迫美國全面開戰？

推

日日都勾結緊，成家人都外國護照

其實點解用國家既去收買其他國家又唔會叫比人拉，用國家錢令國庫空虛又唔會叫危害國家，比錢人(Hunter Biden)洗又唔會叫勾結外國勢力